蜆港定芽莊好玩啲

邊樣性價比高啲

芽莊去過 幾好玩，不過唔好去啲出海既local tour 好多大陸人迫係個細島

芽莊係咪多數以海灘為主 你覺得會唔會有啲悶

打錯左個峴字

淨係想surf

珍珠島

獨遊去海灘好悶，一個人租架電單車周圍飛幾好玩